覺唔覺香港人好鍾意周街踎同周街屙屎?

D港女港叔好鍾意抱住自己個細路係垃圾桶屙屎
香港人果然真係差好垃圾

去到香港就香港人
唔通去到日本就日本人？

樓豬有認知障礙

五毛？